中興打開摧毀香港樓市之門

中國或成為最大贏家

港樓仲硬撚過美金
殞石撞落黎都唔會爆
你老定都得

中國企業>走資加劇>最易走資嘅地方係香港>最穩陣嘅市場係樓市>之後你話呢

trump trump 都知,你話呢?

美國北韓有冇計傾呀?
人地打狗要個主人收斂d,
趕狗入窮行為咩?
中國跪低比著數美國就得啦，
打死中國，d難民,軍武,金融都亂晒。
世界秩序大亂為咩? 軍費平呀

yes 準備all煙了

唉